[點解仲未死] 梅媽再遭申請破產 庭上指控對方：好過做大耳窿

一直為爭女兒梅艷芳遺產而屢次興訟的「梅媽」覃美金，因欠下訟費於2012年被頒破產令，命令於去年4月才獲解除。惟今年3月又因欠下2名破產案中的產業受託人10萬元訟費再遭呈請破產，高院今開庭處理。反對呈請的梅媽在庭上聲言願意付款，但投訴呈請人短短個多月就將欠款增至13萬：「好過做大耳窿」，又指控對方將其中銀戶口凍結，令她未能還債，連生活費也無法提取：「佢都夠晒毒喇！吸血咁吸！」。

法庭著梅媽「唔好空口講白話」，決定押後案件下周至本月17日，讓梅媽向銀行取得凍結戶口確認信始再開庭。聆案官指，若兩呈請人一方面凍結覃的銀行戶口，另一方面又呈請她破產，「咁樣講唔過去」，下令要梅媽向銀行索取確認信，證明銀行已遭凍結，以及凍結申請人的資料及理由等。聆案官提醒，若申請凍結戶口的是另一些人，則梅媽未必可動用戶內的存款還債。

貪字得個貪

可能份遺產唔係一炮過比晒佢，先令到呢個老而不有啖氣到長命到而家，有d生存意志

當初如果一炮俾晒佢, 咪幾年洗晒再申請綜援囉

終極廢老系列

唔好意思阻阻大家
行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）

你訓左幾多年？

你都戇撚鳩

自作孽 不可活

舊錢係阿妹留比老人家
不過信錯銀行，比人陰乾
之前報紙賣，基金賣左物業
舊錢個個月要比銀行佬扣手續費呀

其實梅媽一死，d阿哥係唔係無得再攞錢？

#曲線要講明

阿妹？邊撚個妹？

係
遺囑係每月支付梅媽每月生活費
佢死左就捐晒淨底既出黎

睇著梅媽d言行，我寧願見到銀行一野陰哂d錢，等佢死快d

梅愛芳上連登

死廢老